有冇人份人經常好認真 唔識同人吹水

點先可以諗咁多啲搞笑得意野

認咩真呀

On9就On9啦

我呀
過份少少我就發脾氣反枱走人
唔明笑有咩好講

以前係依種人
但4年前無意中發現自己都幾有搞笑能力
經過四年之後 變左引人笑既on9仔
依家我最唔鍾意就係依種人
好朋友就話姐
唔太fd個D真係廢事同佢一齊

我有個朋友係咁，都幾難同佢傾計

我

後來知道原來係自己廢
唔係認真

唔好咁話你自己啦

屌你老母呀

原來係on9

我。。。

扮認真就有既
為左自己唔比人傷害到，要經常裝出一副認真樣

靚女想點都得啦

戴住面具活著